估唔到連登真係咁多A0仔

返埋位面對全公司恥笑啦

毒撚扮拍過拖先多

個位係咪連登仔

係兵仔/好人

係狗